大西北好多狗

天水圍西鐵站
屯門大量road block
元朗未知

手足唔好返大西北！

推

手足要睇到呀！

推推推推推

啱啱Facebook見到葵芳都有

推！

元朗輕鐵總站/西鐵站電梯底對出多狗
但屯門路障應該走哂

好急住今晚一網打盡

天水圍班狗好似散左

YouTuber 零製作 突擊粉絲見面會，無地方（如大西北）去既朋友可上去捉棋